基沙文算唔算近年最大水貨？

廢撚到
馬體會賣成億歐元賺到笑

垃圾一件

下體自己都用曬啲錢買另一件水貨

起碼後生d
個價唔會跌太多 總會有人接貨

基沙文就黎30歲

同意

留名binc

仲有莫拉達

古天奴

2:0

點bin都改變唔到個事實同隊波根本格格不入
咬人跌watt都高佢幾班

回撚哂塘，又淨係識打反擊一腳波。疤狗又倒錢落海

尼馬個2億
射曬落海

兩大水貨

條友仲要幾自大

go man la diu

單比利？

邊水得過基沙文

基沙文 丹比利 古天奴 全部都係億幾
巴塞

近年去到巴塞，基本個個都變水貨

我準備好同醫護一齊罷。

其實到底係巴塞唔識用定點

其實留古天奴同馬甘好過另外再買佢啦

唔識用加上夾唔到

以為佢去疤係踢中鋒,點知打翼,真係唔明

係咪話打錯位呀

話咩冇份金球獎

今場咪中鋒囉

未換教練之前

左翼兼左閘兼前鋒算係咁

一向都唔覺佢有咩 係特別勁
除左叫靚靚仔仔 頂多叫一線前場
但又要搵人幫佢 開路 麻鳩煩咁

反而依家馬體個新仔幾勁

係打錯位啦
由世界杯，歐國杯，再到馬體都踢得唔錯。
你ON9教練要佢打翼做乜9
古天奴又係買到唔識用。

迪莊就真係今年大水貨啦

基沙文
同戴巴拿希古恩一樣
同美斯撞左位呀

比佢試過正中間 翼同攻中 都係唔掂

得哨牙蘇係打得好

代替佢件felix仲水貨啦

迪莊打進攻勁
叫佢打防中又唔係叫佢分波

人地影鋒 去到邊都夾個正前鋒
雪小花搵蘇狗陪佢咪掂囉

牙蘇本身屈機 踢咩體系都得

條撚樣係馬體會後期都回撚曬塘
係馬體會打太耐 唔撚識攻
初初加盟馬體會
好撚勁 細細粒粒又靈活 搶點頂波又勁
頭兩季 無12碼射 都入20球以上
去到最尾個季 射埋12碼都係得16球

呢樣真，牙蘇真係去邊隊度都勁。

咁我寧願用電話佬

成日買啲攻中輔鋒返黎同美欺撞位
跟著鬧人廢

佢一定唔係正前料
正前巴塞冇人用 先變成呢個困境

買人唔撚針對性
古狗同佢加埋兩億幾
一隻都扑唔中

兩條買翻黎打左翼

巴菜同阿根延啲球員，好似無論身價幾多都好，點換都係廢 好奇怪

唔計足球之神

巴塞近十年
除左以前 拼圖 小白 影帝
有無邊個唔係廢？

亞軍全隊廢物唔使講

我覺得
好多時當換咗個領隊，教練，或／和球員配搭之後
就會出事
馬體會後期換咗副手都係類似咁樣出咗事
比起以前我個人睇少咗好多波
原因係覺得而家啲足球比以前乏味
球員平均技術下降固然係一個問題
最大嘅原因係班領隊同教練
現今足球壇，班做分析，度陣／打法嘅人
諗埋好多，好多，好多預早規定班球員
進攻時，防守時，守轉攻時，攻轉守時
一定要企喺某個位，唔郁，企定
現實作戰時就往往好容易班球員
唔單止企死位，更呼應唔到其他隊友
呢啲就係教練冇嘢做搵嘢嚟做，同埋懶叻
以前班教練反而唔會搞咁多無謂嘢
相對畀球員多啲自由企／走位空間
結果每隊波都有自己嘅性格風格
企位走位生好多
唔似而家啲球隊
企位陣法教科書式千篇一律
成日企死位，傳一兩下波就失

牙蘇
Vidal
性病仔

笑

要自由我老母都識教啦

馬斯查蘭奴廢？

馬體果堆技術型啲都有咁既問題
Koke Saul 而家已經完全工兵化

得美欺同蘇咬係穩定

永遠都組唔成三叉
所以呢幾年歐聯墮落

以前有個波用，呢家等美斯俾波佢

覺唔覺基沙文只係1個周身刀無張利既球員

佢其實都係似打 現代十號 同美斯疊啦

係囉

古天牢 單比利 基沙文 成4億水貨

18年世界杯果陣話佢唔勁俾人屌到開花

巴塞買基奧特幫佢開路啦

補充，迪莊同迪列治兩位孖寶金童今年真係真心屎

Joao felix 吊打

又唔算既
個陣應該都有一半人話佢唔sharp
係剩返個一半惡過共產黨咁解姐

丹比利都算 基沙文似係俾巴迷同法迷吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無施丹亨利果種典型法國球員既優雅

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

阿蘇first touch好過基沙文

連鎖效應之下係利物浦最成功，古天奴個億換左艾利神同雲迪克

有場冇出giroud,佢隱左形
其他果幾場都係駁下腳咁
班友吹到閱讀能力好帶曬成隊波
根本果陣法國成隊核心係kante pogba

唔係話巴塞青訓好勁嘅咩

尼馬唔爭氣
肯留隊一定可以有作為

留隊先無希望
而家只係佢賭輸咗咁解

典型9號仔

留隊都冇人同佢爭。左前鋒個位
同美斯拍住上仲好啦

佢真係波都未控好

基沙文擔大旗應該係16年歐國盃，嗰陣係法國踢得幾好，不過去得巴塞踢唔起就証明佢級數有限囉⋯⋯

被人換走埋

佢個樣值半億歐羅

人地自稱同美朗同級嫁

人地要建立自己時代(好似係)，你仲叫拍住美斯，拍到而家都係圍住美斯

只係個人認為，佢去PSG 係柒，但我唔覺得離開巴塞係錯

唔走留喺巴塞永遠都係第二人
只不過走去巴黎賭輸左 無諗到廢成咁
不過屁馬自己都有責任

但又有邊隊可以收留佢

留係度再幫巴塞攞多幾個歐聯西甲
講真就算係第二人都一定名流清史 做硬名宿 好似MJ隔離個pippen咁
排歷史最佳點都高過佢依家咁簡

屁馬而家都夠名流千古啦
佢就係想去巴黎睇下贏唔贏到個歐聯翻嚟

自己俾人叫世三，有一身本領，不甘屈居人下，自己想出去拼搏，但結果事與願違

去psg叫咩拼搏

佢冇諗過去左psg之後年年歐聯都傷

點解段野以前好似睇過，只係主角轉左係咬人so岩岩去疤果陣

笑撚死 班疤狗惡撚到

勁 咁你都知

但馬體買左隻菲利士

個時仲話咩新c朗
邊忽似啊

疤呢幾年真係亂尻咁黎，行皇條舊路
基士文、丹比利、古天奴
三隻都上億
但踢到出黎打個五折都冇

花同朗之後到佢麻

都唔啱個體系，你叫朗入巴都一樣變水貨

其實基沙文個定位係咩？
左翼？前鋒？
定蘇亞雷斯後備
而家好似唔識踢咁